港鐵唔踢中場哂撚左喇

次次都逗住 幾撚住配合警方同黑社會